[{"question": "https://www.zhihu.com/question/55881947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55881947/answer/186474410", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u7684\u56fd\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60984485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60984485/answer/186536466", "content": "\n\u5411\u5bcc\u6709\u7684\u7537\u670b\u53cb\u63d0\u51fa\u5341\u4e07\u5143\u5f69\u793c\uff0c\u8fc7\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61330554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61330554/answer/186626911", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u56fd\u6881\u4e0d\u518d\u62c5\u4efb\u56fd\u4e52\u603b\u6559\u7ec3\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59248608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59248608/answer/186248225", "content": "\n\u89e3\u653e\u519b\u5728\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u8fd8\u8981\u591a\u5411\u7f8e\u519b\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37271601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37271601/answer/186425098", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u5f88\u7b80\u5355\u7684 Ps \u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61308351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61308351/answer/186587179", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u80fd\u591f\u53d8\u5f97\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38345281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38345281/answer/186502736", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u663e\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21037715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21037715/answer/186547075", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u6f02\u6d41\u74f6\u6709\u54ea\u4e9b\u73a9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61149264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61149264/answer/186499464", "content": "\n\u4f60\u7684\u597d\u670b\u53cb\u6740\u4e86\u4eba\uff0c\u5411\u4f60\u6c42\u6551\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39447857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39447857/answer/185742463", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u597d\u7684\u5973\u751f\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38780814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38780814/answer/186595576", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u559c\u6b22/\u6b23\u8d4f\u5218\u5f3a\u4e1c\u7684\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31098494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31098494/answer/186391329", "content": "\n\u5728\u4e00\u4e2a\u4e66\u9999\u4e16\u5bb6\u6210\u957f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30107267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30107267/answer/186459985", "content": "\n\u5bf9\u8054\u300c\u65e5\u672c\u4e1c\u51fa\uff0c\u5149\u7167\u4e5d\u5dde\u56db\u56fd\u300d\uff0c\u6c42\u4e0b\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61330790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61330790/answer/186863592", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u53d1\u73b0\u56fd\u5bb6\u8003\u8651\u5f97\u786e\u5b9e\u5468\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21968680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21968680/answer/186566952", "content": "\n\u4e00\u822c\u7537\u751f\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\u4e00\u5b9a\u9ed1\u957f\u76f4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24778517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24778517/answer/186431431", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9648\u6c38\u8d35\u5728\u65b0\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e2d\u7684\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61308351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61308351/answer/186529828", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u80fd\u591f\u53d8\u5f97\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61330790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61330790/answer/186672224", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u53d1\u73b0\u56fd\u5bb6\u8003\u8651\u5f97\u786e\u5b9e\u5468\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/186485605", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/182891367", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61229570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61229570/answer/186500435", "content": "\n\u88ab\u540c\u4e8b\u6252\u5149\u4e86\u6216\u8005\u6252\u5149\u540c\u4e8b\uff0c\u505a\u624b\u672f\u3001\u68c0\u67e5\u3001\u6cbb\u7597\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\u4e8b\u540e\u89c1\u9762\u4f1a\u5c34\u5c2c\u561b \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60984485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60984485/answer/186547438", "content": "\n\u5411\u5bcc\u6709\u7684\u7537\u670b\u53cb\u63d0\u51fa\u5341\u4e07\u5143\u5f69\u793c\uff0c\u8fc7\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61330790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61330790/answer/186571222", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u53d1\u73b0\u56fd\u5bb6\u8003\u8651\u5f97\u786e\u5b9e\u5468\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61308351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61308351/answer/186480958", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u80fd\u591f\u53d8\u5f97\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61308351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61308351/answer/186714779", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u80fd\u591f\u53d8\u5f97\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55881947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55881947/answer/186574702", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u7684\u56fd\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/186032172", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58999346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58999346/answer/186695592", "content": "\n\u67d3\u7c89\u8272\u5934\u53d1\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61308351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61308351/answer/186398123", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u80fd\u591f\u53d8\u5f97\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58273689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58273689/answer/186750408", "content": "\n\u6539\u9769\u5f00\u653e\u4ee5\u540e\uff0c\u4e2d\u56fd\u5973\u6743\u72b6\u51b5\u662f\u8fdb\u6b65\u4e86\u8fd8\u662f\u5012\u9000\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61309053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61309053/answer/186703469", "content": "\n\u8001\u5a46\u88ab\u9886\u5bfc\u6697\u793a\u6f5c\u89c4\u5219\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u8fd9\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61330790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61330790/answer/186589400", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u53d1\u73b0\u56fd\u5bb6\u8003\u8651\u5f97\u786e\u5b9e\u5468\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61125818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61125818/answer/186300325", "content": "\n\u5982\u679c\u7ae0\u83b9\u9896\u7ed1\u67b6\u6848\u53d1\u751f\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e3e\u56fd\u5173\u6ce8\uff0c48\u5c0f\u65f6\u7834\u6848\u6982\u7387\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61244036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61244036/answer/186406012", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u989c\u503c\u95ee\u9898\uff0c\u4f60\u6709\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u53d7\u59d4\u5c48\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61134034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61134034/answer/186310890", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e66\u4e2d\u8bfb\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u5403\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61309053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61309053/answer/186721960", "content": "\n\u8001\u5a46\u88ab\u9886\u5bfc\u6697\u793a\u6f5c\u89c4\u5219\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u8fd9\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59248608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59248608/answer/186763593", "content": "\n\u89e3\u653e\u519b\u5728\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u8fd8\u8981\u591a\u5411\u7f8e\u519b\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61308351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61308351/answer/186324680", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u80fd\u591f\u53d8\u5f97\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61308193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61308193/answer/186536257", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u88ab\u671d\u9c9c\u91ca\u653e\u7684\u7f8e\u56fd\u5927\u5b66\u751f\u74e6\u59c6\u6bd4\u5c14\u8fd4\u7f8e\u540e\u6b7b\u4ea1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/186392152", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u4ef6\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u5927\u591a\u6570\u666e\u901a\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61310442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61310442/answer/186501164", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300c\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u4e24\u4e07\u6708\u85aa\u8fd8\u6709\u94b1\u4e70\u8868\uff1f\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21871980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21871980/answer/186673580", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5b98\u65b9\u628a\u65e5\u672c\u653f\u5ba2\u53c2\u62dc\u9756\u56fd\u795e\u793e\u79f0\u4e4b\u4e3a\u300c\u62dc\u9b3c\u300d\u662f\u5426\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60074107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60074107/answer/186647613", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u8bfb\u5b8c\u57fa\u7840\u5b66\u79d1\u535a\u58eb\u6216\u8005\u535a\u540e\u4e4b\u540e\u5f00\u4e2d\u9910\u9986\u4e8e\u5df1\u662f\u4eba\u751f\u7684\u5931\u8d25\u5417\uff0c\u4e8e\u793e\u4f1a\u662f\u4eba\u624d\u7684\u6d6a\u8d39\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30872690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30872690/answer/186611219", "content": "\n\u6709\u4e00\u53ea\u8d85\u9ecf\u4eba\u7684\u732b\u54aa\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60815221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60815221/answer/186031016", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u5f88\u5e05\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60650164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60650164/answer/186041600", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6cf0\u56fd\u8fd9\u79cd\u4e0d\u5165\u6d41\u7684\u56fd\u5bb6\u4e5f\u77a7\u4e0d\u8d77\u4e2d\u56fd\uff0c\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u843d\u540e\u8d2b\u7a77\uff0c\u96be\u9053\u6ca1\u6709\u6cf0\u56fd\u4eba\u6765\u8fc7\u4e2d\u56fd\u56de\u53bb\u53cd\u9a73\u7684\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50915307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50915307/answer/186623953", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u662f\u6781\u5c11\u6709\u7684\u5973\u6027\u81ea\u6740\u7387\u9ad8\u4e8e\u7537\u6027\u81ea\u6740\u7387\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61293257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61293257/answer/186735438", "content": "\n\u4f60\u613f\u610f\u4e3a\u56fd\u6350\u8eaf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61330790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61330790/answer/186574512", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u53d1\u73b0\u56fd\u5bb6\u8003\u8651\u5f97\u786e\u5b9e\u5468\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61008914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61008914/answer/186493819", "content": "\n\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u90fd\u5f88\u4fdd\u5b88\uff0c\u53ef\u6211\u5df2\u7ecf\u548c\u7537\u670b\u53cb\u53d1\u751f\u6027\u884c\u4e3a\u4e86\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59996605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59996605/answer/186656990", "content": "\n\u65e5\u672c\u771f\u7684\u6ca6\u843d\u6210\u4e09\u6d41\u56fd\u5bb6\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53362073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53362073/answer/185342957", "content": "\n\u660e\u661f\u771f\u7684\u4e0d\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u6f14\u7684\u662f\u70c2\u7247\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60961742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60961742/answer/186847979", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8d77\u4f60\u63a5\u53d7\u4e86\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/186168335", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60774289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60774289/answer/186429714", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u5e05\uff0c\u5176\u5b9e\u5f88\u50bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/185796815", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61028170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61028170/answer/186753522", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u611f\u52a8\u81f3\u843d\u6cea\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237063/answer/186294642", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5fc3\u673a\u53ef\u4ee5\u6df1\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/184523663", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30346065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30346065/answer/186052105", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bb8\u591a\u624d\u4e8c\u5341\u5c81\u51fa\u5934\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u5c31\u7740\u6025\u8feb\u5207\u60f3\u6210\u4e3a\u6240\u8c13\u7684\u4eba\u751f\u8d62\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61309053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61309053/answer/186786042", "content": "\n\u8001\u5a46\u88ab\u9886\u5bfc\u6697\u793a\u6f5c\u89c4\u5219\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u8fd9\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34905639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34905639/answer/186157061", "content": "\n\u5357\u65b9\u4eba\u542c\u4e1c\u5317\u8bdd\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61293257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61293257/answer/186623354", "content": "\n\u4f60\u613f\u610f\u4e3a\u56fd\u6350\u8eaf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61244036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61244036/answer/186269038", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u989c\u503c\u95ee\u9898\uff0c\u4f60\u6709\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u53d7\u59d4\u5c48\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61308193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61308193/answer/186724467", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u88ab\u671d\u9c9c\u91ca\u653e\u7684\u7f8e\u56fd\u5927\u5b66\u751f\u74e6\u59c6\u6bd4\u5c14\u8fd4\u7f8e\u540e\u6b7b\u4ea1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26823020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26823020/answer/186546180", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u7279\u522b\u9177\u7684\u5988\u5988\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49402446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49402446/answer/186410209", "content": "\n\u5173\u4e8e\u6e05\u671d\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61244036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61244036/answer/185739837", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u989c\u503c\u95ee\u9898\uff0c\u4f60\u6709\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u53d7\u59d4\u5c48\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61203483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61203483/answer/186582040", "content": "\n\u65e2\u7136\u7f8e\u56fd\u4eba Warmbier \u5df2\u6210\u4e3a\u690d\u7269\u4eba\uff0c\u671d\u9c9c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u91ca\u653e\u4ed6\uff1f\u4e3a\u4f55\u4e0d\u5c3d\u529b\u63a9\u76d6\u6b64\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24778517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24778517/answer/186390508", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9648\u6c38\u8d35\u5728\u65b0\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e2d\u7684\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61309053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61309053/answer/186859132", "content": "\n\u8001\u5a46\u88ab\u9886\u5bfc\u6697\u793a\u6f5c\u89c4\u5219\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u8fd9\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61085805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61085805/answer/186718190", "content": "\n2017\u5e74\uff0cWeb \u540e\u7aef\u51fa\u73b0\u4e86\u54ea\u4e9b\u65b0\u7684\u601d\u60f3\u548c\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57885377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57885377/answer/186617545", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u4eba\u5bf9\u5f8b\u5e08\u90a3\u4e48\u656c\u754f\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u5374\u4e0d\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60984485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60984485/answer/186590915", "content": "\n\u5411\u5bcc\u6709\u7684\u7537\u670b\u53cb\u63d0\u51fa\u5341\u4e07\u5143\u5f69\u793c\uff0c\u8fc7\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61305533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61305533/answer/186640324", "content": "\n\u4f60\u5fae\u4fe1\u4e2d\u6700\u5bcc\u6709\u7684\u597d\u53cb\u7684\u670b\u53cb\u5708\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26009615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26009615/answer/31934728", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\uff0c\u4f46\u662f\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39345178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39345178/answer/186369422", "content": "\n\u82cf\u5fb7\u6218\u4e89\u6709\u591a\u4e48\u6b8b\u9177\uff1f\u53cc\u65b9\u4f24\u4ea1\u591a\u4e48\u60e8\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40138325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40138325/answer/130459005", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u5931\u671b\u7684\u5883\u5916\u65c5\u6e38\u57ce\u5e02\u6216\u8005\u666f\u70b9\u662f\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61149264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61149264/answer/185867250", "content": "\n\u4f60\u7684\u597d\u670b\u53cb\u6740\u4e86\u4eba\uff0c\u5411\u4f60\u6c42\u6551\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29484517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29484517/answer/91323957", "content": "\n\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u540e\u5f53\u6f5c\u4f0f\u5728\u5927\u9646\u7684\u56fd\u6c11\u515a\u7279\u52a1\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59184675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59184675/answer/186562255", "content": "\n\u56fd\u6c11\u515a\u5230\u5e95\u6709\u591a\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61277444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61277444/answer/185963680", "content": "\n\u6761\u4ef6\u4e0d\u597d\u7684\u7537\u53cb\u548c\u6761\u4ef6\u4e0d\u9519\u7684\u76f8\u4eb2\u5bf9\u8c61\uff0c\u600e\u4e48\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21989867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21989867/answer/186309402", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u8001\u7684\u534e\u590f\u6587\u660e\u5728\u8fd1\u73b0\u4ee3\u88ab\u6b27\u6d32\u6587\u660e\u7529\u51fa\u51e0\u4e07\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61292236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61292236/answer/186412004", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u5316\u817e\u603c\u6731\u5578\u864e\uff1a\u4e0d\u770b\u597dofo\u7684\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57390248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57390248/answer/186310250", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u6027\u7684\u6743\u5229\u73b0\u72b6\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31098494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31098494/answer/186610628", "content": "\n\u5728\u4e00\u4e2a\u4e66\u9999\u4e16\u5bb6\u6210\u957f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61256563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61256563/answer/186193228", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5931\u8bef\u4f46\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61226357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61226357/answer/186461317", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e00\u76f4\u65e0\u6cd5\u63a5\u53d7\u672c\u65b9\u7684\u88ab\u4fd8\u4eba\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22036280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22036280/answer/20258655", "content": "\n\u7ecf\u6d4e\u5b66\u754c\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60652558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60652558/answer/186261805", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u8fd1\uff082017\u5e746\u6708\uff09\u82f1\u56fd\u6050\u6016\u88ad\u51fb\u9891\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60624994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60624994/answer/186659496", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5d14\u6c38\u5143\u4e0e\u9976\u6bc5\u5373\u5c06\u57287\u67082\u65e5\u5f00\u5c55\u7684\u8fa9\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61326470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61326470/answer/186667657", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 GQ \u5173\u4e8e\u9646\u52c7\u7684\u62a5\u9053\u300a\u4ee4\u4eba\u751f\u7591\u7684\u201c\u4e2d\u56fd\u836f\u795e\u201d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61310442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61310442/answer/186344302", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300c\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u4e24\u4e07\u6708\u85aa\u8fd8\u6709\u94b1\u4e70\u8868\uff1f\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58429237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58429237/answer/186710428", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6210\u4e3a\u77e5\u4e4e\u7684\u5927V?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59248608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59248608/answer/186593837", "content": "\n\u89e3\u653e\u519b\u5728\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u8fd8\u8981\u591a\u5411\u7f8e\u519b\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61235998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61235998/answer/185573845", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u597d\u7684\u7535\u5f71\u6d77\u62a5\u548c\u6700\u5dee\u7684\u7535\u5f71\u6d77\u62a5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50029852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50029852/answer/141082681", "content": "\n\u957f\u76f8\u53e4\u5178\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34905639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34905639/answer/186471606", "content": "\n\u5357\u65b9\u4eba\u542c\u4e1c\u5317\u8bdd\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60984485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60984485/answer/186515077", "content": "\n\u5411\u5bcc\u6709\u7684\u7537\u670b\u53cb\u63d0\u51fa\u5341\u4e07\u5143\u5f69\u793c\uff0c\u8fc7\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61235998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61235998/answer/185699818", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u597d\u7684\u7535\u5f71\u6d77\u62a5\u548c\u6700\u5dee\u7684\u7535\u5f71\u6d77\u62a5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]